有無人覺得Facebook 已經進化到聽到我地現實講咩而出廣告

試過幾次
我都幾肯定自己無係Whatsapp/Facebook/Google search 過個樣野
因為個樣野非常冷門
冷門到我自己都係幾分鐘前先知有呢樣野
但就係我口頭上同人講完無耐就係Facebook 見到佢出ad

唔通朱西伯格用電話個mic監聽緊我哋

收集左資料好耐啦 google facebook

妳用android機？

依家先知？就黎我地諗咩佢都知

屌唔怪得成日有d咩單身聯誼廣告係側邊